政總有無籌款箱?

想捐錢點算好

民主黨？賣香港！